尋日用咗陣Heymandi有啲睇法

我終於明點解有絲打話HMD啲巴打低質

個名通常寫「車巴」「自住」
簡單講即係想 車震 同 叫人上你度扑嘢
偈都未傾兩句 就已經想中出人咁款
唔怪之得咁多絲打個名都係寫 「走甜 純傾 唔約」啦
就算想約 都俾你嚇走啦

同埋有唔少巴打個名寫「180」「運動型黑實」「耐久」
絲打都冇話睇樣 （有幾個寫明「外協」）
可能真係有絲打講心唔講金
寫埋啲咁膚淺嘅 Match到都唔知同你講乜好
冇見到巴打寫 「嗜好」「專長」「夢想」嘅嘢
全部都係寫 性 或者 外表 嘅嘢
就算有 高質唔睇樣絲 都俾你嚇走啦

我抱住 想改善絲打對巴打形象嘅目標用咗陣
Match咗幾個絲打 普遍都幾好傾
有一兩個可能好少上連登 完全唔明啲潮文Reference
但其他都幾好傾

絲打冇問我換相 冇問我做邊行 或者 幾高 有冇車 住私樓
普遍都幾易傾到偈 會「哈哈哈」打啲笑嘅Emoji
先唔理真心定假膠 起碼肯俾反應 唔似你哋話會閪面
我覺得都算證明到絲打冇大家諗到咁膚淺

結論 開場白好啲 加少少幽默感
講吓嗜好 興趣 唔使一嚟就換相或者加甜
唔好成日谷精上腦
真係當絲打係新相識朋友 傾吓偈先

利申 對連登巴打有信心 希望多啲絲打肯俾機會我哋毒撚

再講兩句就冇下文啦唔使幻想太多

認同你所講嘅
不過我就無再玩
主要係因為而家識人成本太低
同好多人騎牛搵馬
搞到好多關係不了了之
之後又再識過第二個 不停loop

首先巴打要搞清楚
呢個係約砲app黎
你幾高質幾有內涵都冇人care
9 成人係揾sp
梗係拋自既條j有幾長出黎
啲女上hmd揾對象都係傻嘅

想玩認真去cmb啦

你搵咩呀幾高幾重靚唔靚仔大唔大隻

自住（公屋仔）=/= 私樓自住

要幾撚戇鳩嘅女先會上heymandi

所以你咪比人用emoji敷衍你囉
依個app十個九個女都係睇樣+身高 冇人會同你講內涵

約炮app唔睇樣睇咩

用得都係垃圾

睇自住，車，J

咩標題咪吸引返對果個標題有興趣既人
寫明車樓 就係想match d 拜金/sp
寫明外型 就係想match 外協

有咩問題

樓主你錯重點喎
果堆巴打係真係想搵人扑野,寫到明有乜問題

真 樓主根本係自己用錯方法同目的玩個app

真

識人有女朋友仲玩 仲要話自己無女

你諗下咩質素既女仔先會玩hey mandi

上面個個都人地

好傾有撚用咩，換相出街先係最終再有下一步嘅野
剩係好傾你估我徵筆友咩

啲女個個都係肥婆

本身靚仔靚女點會用個無相既app
提高自己中伏既機率

咁大力扇左樓豬一把
絲打好豪氣，好想幫你奶閪

sor本人中上180高巴 有車有樓 眉目清秀 都有玩 冇約砲只想認真搵女朋友

你算尻數啦 正常人洗撚用apps識女
咪撚活係自己世界入面，你只係一個柒頭自以為中上

...hmd本質係約炮app玩到咁撚認真做乜 十個有九個男人都係精上腦先玩嘅啫 以前入面啲女仔咪都係搵食多 而家嗰app戇鳩鳩170磅都話自己肉地小肥收錢賣相賣片

利申: 隻app啱啱出嗰陣有玩過

正常女仔都唔會玩hmd 啦
玩得既一係好7 一係就約炮啦
唔排除有正常人既
廿個有一個已經算多

笑死
HMD 好多無聊人打發時間
大部分人一match 到第一句講明只係揾人傾下計
大部分都係傾完幾句即block
仲有少部分講明揾食
樓主咁認真幻想一大段廢話做咩呢

咁你搵倒未吖

17歲仔玩匿名交友app「Heymandi」裸聊 遭勒索2千元

hmd d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係heymandi識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

依個真10個有7個揾人攝時間(多數揾樹窿) 1個係認真揾對象 剩低2個就真係揾食(但大機率係豬西嚟)

D絲打成日send d 裸照黎

cmb都唔見得有幾認真 ....

cmb就係咁

樓主：Hi
對方：Hi

chat expired

無論內容係點 同Heymandi相關既post都幾有趣

抵你比人cheat啦 開名又得個頭 話緊你呀垃閪圾

我有兩個fd係hmd 識到女朋友
而我差少少得米 （其實做左幾個月水泡）

Yu ?

個app本身就係俾人匿名搵陌生人傾下計
唔洗負責任、唔知對方係邊個
由一開始啲人好似msn咁打句歌詞
或者話做功課做到好悶傾下計呢類
到有人開始打晒身高體重年齡就開始變質
啲人（尤其男）越打越多野係因為想有人揀自己
雖然冇相睇但全部變晒揀條件

而好多男人為求有人accept根本打埋啲自己唔係既條件落去
例如呢度見過人話唔夠180都要打有180
呃到人傾計/出黎先
全件事本末倒置

大把有老婆仔女都玩啦

大把人做既野唔代表係岩
何況佢仲要隱瞞自己有女朋友

有冇fyy

No

係
我冇話岩
但事實真係好多人係咁
隱瞞同講明就一半半啦
你想爆佢就開名啦

最多花生，嗰啲乜9 tinder skout都冇咁多

因為啲人奇奇怪怪咁
乜撚野人地同小肥肉地

小肥=好肥，肉地=痴肥

傾你老味我現實無朋友唔傾得？咁不如match埋男人啦樓主你 反正傾吓偈 你老味屌閪拍拖唔睇樣唔睇身材唔睇背景？你肯啲女都唔肯啦 上邊咁多個都係得兩三個肯同你傾就知咩事啦 唔撚要你相果班女都係無諗過會約你出黎 搵你攝時間咪唔洗問你拎相 攝時間我去打機溫書唔好 上黎免費比你攝

算鳩數啦 靚仔唔洗玩依隻無相app 有都係因為想偷食唔想比人發現 結論咪又係偷食約炮app

玩過一排，專搵人地有感情果D問題黎invites. 聽人講故係幾好。

有啲巴個樣都好撚普通下仲好意思話自己高質外協

中上=樣衰 高質=正常
淨係大隻 有車同自住依三樣係唔呃人 其他全部都係假

女要識男有幾難
咩app 都識到啦
D 男多到男扮女

唔係話貪錢
識個公屋都唔洗係app 識啦係咪
貪騙子多咩
約出來勁易中伏勁多呃錢

同speed dating 一樣對象無番一定條件女嘅話當輸

女人玩app冇參考價值可言 女嘅不論好醜就可以係全部男性中任意挑選
另外match完唔講嘢係因為男人玩app唔會睇任何嘢就swipe right等有match先再睇吓啱唔啱心水
同埋對白嘅嘢 我撚知你咁多嘢咩 要男人逐項逐問又話人哋查你家細 自己都唔肯透露多啲叫人點延續同拓展話題呀

不過算啦 香港兩性相處不嬲都係唔平等靚仔例外

呢個app都係搵食姐
唔洗曬時間慢慢傾
得就得 唔得就唔得

其實人地個啲玩呢個app係為咩

人唔人地都係搵食架姐
冇乜分別

以前網頁版個真最好 冗員攝時間 吹下水

偷食
冇相冇咁易撞到熟人

真
最撚憎個啲有另一半都玩既人

講真多肥婆都係因為一開始冇相
啲男人又飢渴
Match到有得傾都唔易
然後肥婆都照約照食
肥婆覺得呢個app好易食仔仲要再抬高要求
男人繼續乞米咁都冇女add
惡性循環

有另一半果啲就名正言順搵啲接受到自己有另一半或本身都係偷食既人
個app因為匿名冇相越玩越醜惡

我通常打歲數 工作 興趣

如果自己另一半玩過既話
個心真係會有條刺

你意思出軌？定單身時玩？

有咩問題睇你點用㗎啫

Both la
可能係我問題姐

偷食都冇問題？

問題係
有咩事要搵陌生既異性講
冇朋友既

好撚多痴線佬
尋日先比個矮仔串 話我咁介意男友矮過自 好外協 搵唔到男友
自稱160 有 6個170既ex ， 話自己係好仔黎
就走撚左

單身時就當然冇問題啦
講緊正常識男女朋友
單身時約過炮就另計啦，睇你接受程度

至於果啲玩過呢個app隨時會玩返既

呢個世界上任何一個人都有可能突然有一日走去玩約炮app
以前有冇玩過唔代表將來會唔會玩
同埋就算唔玩app都可以好多途徑搵食
因為玩過某個app而心入面有條刺既話
即係你本身都唔信任對方

入面d肥婆比人縱到大把野揀

唔係睇樣就睇錢（樓/車）

嗜好？算把啦

偷食個班一定係仆街 但揾水吹我覺得可以接受

舉個例 做地盤點識女

同陌生人傾冇咁顧忌

哦咁吹水就梗係冇問題
但上面果啲係人夫人妻搵sp
寫到明

嘩屌
點解你可以憑我講一句就估中曬我既感情問題
所以我先話 可能係我自己既問題

應該話傾到咁上下就要求換相
換完相就tg hmd都quit chat
真係死毒撚憑乜嘢對自己咁有信心
再好傾見到個毒撚樣都唔開胃

成日都話 真係靚仔既去咗Tinder 玩
個個都自稱靚仔
之前未有人post d女上連登嗰陣
係咁同人換相 想知嗰d自稱靚仔既咩樣
換左幾星期到 一日同8-10個換相 得3個真係靚仔
可惜矮咗d啲
而家唔敢換 怕比人post
由網頁版玩到而家 中間拍拖冇玩
見過好多痴線佬

依班真係垃圾好彩換相睇完佢哋個樣之後心理都平衡啲

咁算唔算自私
冇諗過另一半既感受
我唔覺得有人會鐘意另一半玩app

2年幾前玩過一排，純粹想吹下水，有時候同人傾下心事，人大個好多事唔知點解，反而好難同熟嘅人傾，覺得匿名傾下幾好，傾完啱傾再繼續傾。

識咗幾個朋友，有真人見過，正正常常，大部分都係傾下佢哋同女朋友嘅事，無咩女仔朋友又想問下女仔意見又或者工作煩惱。

之後HMD識咗我男朋友，日日傾足幾個月先第一次見，過多幾個月開始拍拖，到而家就嚟3年、佢係個好男仔，對我好好。

不過當然都遇過好多怪人，所以識咗我男朋友，雙方覺得有興趣想發展，好自然就delete咗個APP。

個樣好差？

肥婆app黎 好撚多死肥婆
仲學人話有要求 都唔知醜字點寫

真唔真啊
咁你都算幾好彩
交友app搵到真愛
祝福你地

都係R水吹啫 又冇偷食

google啲相走去同人換 女嘅肥婆 男嘅阿叔

唔係呢個問題
係你忽略咗另一半既感受
對段感情有負面既影響姐

大隻=肥仔
有車=有fd借車
自住=住Hall/劏房/籠屋

咁現實識嘅異性都一樣有風險㗎啫要偷食隨時都會偷食
同埋唔好比另一半知你玩app咪得

師兄 咁你對你另一半都幾唔誠實架喎

你係入面邊個高佬？

如果tg嘅話不如直接呢個post

[tg] 放低tg就會有人搵？（105）

之前扮女人見啲大隻仔真係好大隻操到個手臂好似大腿咁撚粗
其餘個兩項鑑於我係男兒身嘅關係就無法去考證

依d 交友app 真係咁好玩咩
感覺好虛無 好悶 大家都係傾完一次就del chat

為左驗證樓主既說話

我特登download左
然後打曬自己所有既「外在條件」

睇下係咪真係無人邀請

我冇做過啲對唔住另一半嘅嘢㗎不過依個app真係好撚危險
有啲女係專target啲有另一半嘅仔 貪佢哋冇手尾跟 定力少啲都奶嘢

本身可能想呃你去做gym買plan

Ching 你一定好靚仔
比啲女追住食

咁樣傷害自己好咩
定你外在條件好好

樓主天真
真係咁好條件洗乜玩匿名app
你估真係有禾稈冚珍珠咩...
交換過相就知瀨晒野
上面D 女你識埋我個份

唔形容

但除左唔大隻之外 我無外在條件缺點
（唔會加自問）

我見佢寫話要人地我先好奇撳入去睇吓都冇換到相 佢咁講我咁聽

唔明有咩好玩
先唔講係咪肥婆

同一堆野要對唔同人講一次
仲要係咁食檸檬
我諗正常人玩幾日del

我係男人見到咁撚大份都覺得好恐怖 唔明點解啲女會鍾意

靚仔

樓主快啲走 基本上全部連登樣衰毒撚都係玩heymandi

但你有冇同另一半講你玩app

玩開heyMandy 80%都係生成咁樣
Expect 啲咩

全部都係自信毒撚

痴線 佢地係中上樣

同佢講單身時候有

我同女朋友一個名叫. 一個名係。
傾嗰陣冇交換過相任何野
岀過一次街就一齊咗
宜家半年見晒家長親戚
過年都帶埋岀去
我愛女朋友

哇 爬咗文
原來連登咁大怨氣
我Best Friend同佢女朋友都係HMD識 拍咗兩年

巴打又屌絲打肥婆豬閪
絲打又屌巴打毒撚矮醜
不如大家一人讓一步
心平氣和 唔好互屌啦

真係有人用HMD認真識人嘅

有好多人要開過個新連登ac先得

好仆街

人地覆你哈哈哈同笑emoji你都仲覺得自己同人好好傾

唔好傾都直接Del Chat走人啦
點會仲覆Emoji

點解個po冇啦啦變咗罵戰同起底 明明之前都唔係咁

比著你都唔會夠膽同另一半講玩過依個app啦

所以咪話你仆街囉

又狙 貼街招未

因為呢度都好多人提出過類似既野
就同十年前話上網識人唔可靠一樣
其實只係一個途徑
壞既係個人，唔係你識佢果個平台

所以唔係你問題
係你識果個人既問題

日日傾傾幾個月點做到
次次傾兩日就收檔

中間嗰張灰T嗰個其實ok?

利申：非gay

玩交友app仲要唔講
咪exactly係對唔住另一半既野囉屌你老味
好撚賤

你真係講得好好

婚都結埋添啦

下有咩問題
直情係呢個app識另一半

就算過去有唔好既經歷都唔洗以後對自己或將來既另一半冇信心
雖然破壞左既野好難建立返
但當你遇到個信得過既人時就唔好太多懷疑
俾多啲信心自己同對方

Excuse me

10個有9個都已讀不回

哈哈哈

我都覺得我地好易傾到計

之前好似有個post係某巴打同好多hmd絲交換相 之後係連登post岀來俾人睇 首先我係覺得個巴打好賤 無道德 唔應該 但我睇過之後 真心覺得全部都接受唔到 所以話高質真係唔會玩呢啲無樣嘅交友apps

冇諗過舊登成日講嘅勇者塔居然出現係一個交友app度

好多正常，係身高差少少

知道 每個hmd post都見到你

專業打手快啲俾錢我

玩hmd交換過幾次相都係靚女黎
幾個都加埋ig仲有傾計

係就貼相啦